覺唔得每個藝人/網上紅人都要拎住一張寫住反對逃犯條例既相post上網

好似呢種咁
岩曬文革連衛兵心水

不如改吓張圖